個市欠牛軍一個公道

牛軍欠個市一個全軍覆沒

動物仔有冇貼士